\chapter{Einleitung}
		
		Entwickler der unterschiedlichsten elektronischen Systeme stehen vor der Herausforderung, immer komplexere Aufgabenstellungen bearbeiten zu müssen. Entwicklung neue Lösungen, die intelligente Geräte für Haushalt und der Industrie ist eine Aufgabe der Hardware Entwicklung. Die Elektronikentwicklung kann dabei aus analogen, digitalen und programmgesteuerten Schaltungen samt digitaler oder analoger Signalverarbeitung bestehen. Ergänzt werden die neu entstehenden Systeme durch moderne und vor allem effektive Mikrocontroller. Hauptbestandteil Hardwareentwicklung sind die Kenntnisse in der Elektronik und Digitaltechnik so wie Arbeit mit dem \ac{cad} Programmen.
		Zu Entwicklung steht ein Moderner \ac{bms} der Liefert Batteriesicherheit und sichert Batterielebensdauer. Die \ac{bms} Technologien werden ständig verbessert und weiterentwickelt.Der Untersuchung ist zuständig um einer optimaler Entwicklungsumgebung zu Entwicklung von Batterie Management Strategien anzubieten.
		\label{Idee der Untersuchung} Die neue System soll für die unterschiedliche Batteriearten anpassbar sein auch bleibt relevant in der Zukunft, ist Kostengünstig, Skalierung und Modifikation Fähig, geeignet für kleine und große Batteriesysteme, einfach implementierbar und Software seitig in alle mögliche Optionen einstellbar. \cite[S.62]{Weicker2013}
		%Referenz auf das Buch A Systems Approach to Lithium-Ion Battery Management page: 62
		In der Untersuchung wurde der \ac{bms} so aufgebaut, dass die System besitzt fern Konfigurierbarkeit und kann sehr präzise eingestellt werden besteht aus Moderne und Hochwertige Hardware, was bietet hohe Qualität und Zuverlässigkeit. Die Aufbau muss alle Anforderungen zu \ac{bms} in hohe Niveau erfühlen. Die Aufgabe des Untersuchung ist eine Hardware für Vollständige \acl{bms} entwickeln die auch für Testzwecke und Monitoring Aufgaben verwendet werden kann. Der Untersuchung umfasst keine Softwareentwicklung. Die Testsoftware wurde nur zu der Funktionsprüfung und Datensammlung geschrieben ist aber keine Software für \ac{bms}. Der Untersuchung umfasst Komplexe Hardware Entwicklung bzw. Elektronikanpassung, Kommunikationseinrichtung, \ac{pcb} Kontrolle und Bestückung, \acl{bms} Komponente mechanisch anpassen und implementieren, Hardware Prüfung in Betriebsnahe Umgebung um mögliche soll Bruchstellen raus finden. Um die folgende Aufgaben zu erfühlen sind Zellreiche Hilfsmittel zu Verfügung gestellt. Die gesamt Entwicklungsplattform für dieser Projekt wurde von PEUS-Testing GmbH dargestellt. 